胡師傅以後 我會習慣自卑

胡師傅以後 我會習慣自卑
胡師傅偶遇 我也不敢偷望你
胡師傅以後 季節冷暖天氣
我也置諸不理 願名字也再不記起

我

留名

胡師傅以後 我會習慣掙扎

郭富城既弱？

側田 情永落

情永落？

痾會閘關字卑